經過今次訓教，唔敢全倉TQQQ了

全倉SPXL 3倍SP500先係穩陣之選

你想買既話UPRO管理費低少少